D100：你有問題想喺立法會初選論壇問候選人，可以入嚟留言！

新西初選：
新東初選：
九東初選：
九西初選：
港島初選：
超區初選：

推

一句講哂，會唔會否決所有議案？包括派錢

係就快啲出，好多人都想問公民黨做乜柒投棄權